無知一問，《香港關係法》一旦取消會發生咩事？

香港越黎越近呢日啦
打定個底

都係要番工

可能公司無野做

你肯定仲有工可以番？

唔番工點幫地產霸權供樓

中國成為贏家

沒事兒

會發生咩事？一直都按劇本發展，唔會有驚喜結局。咪就係順手一國一制囉

高科技設備唔可以輸入香港？
即係大學嗰埋設備將會消失

之前睇個節目話美國會定期黎睇下賣比香港的設備仲喺唔喺香港
會唔會轉移左去中國